超能加爾 超夢夢 斯路 布洛尼 比達 海皇牙 絕對無敵獅人鳳....仲有咩優質粵譯?

v仔獸，林友德

寵物小精靈

洪大龍 洪飛虎 洪天馬 算我出翻去

獅人鳳
地隱俠，水捲俠，風飄俠
勝利者，舞娃娃，沖天炮，火艷陽，摘星者

膠街架

Search完先知咩事

海皇牙？我叫開蓋歐卡

垃圾港譯柒到喊

撒古斯
香克斯

海皇牙

樓主大陸仔

高達
戰神渣古
馬沙
阿寶
監視器（香咗）